\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Die Stunde der Orangen}
\index[in]{Straßen auf und Straßen ab}
\index[in]{In der Stunde der Orangen}
\index[in]{Die Stunde der Orangen}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!Die Stunde der Orangen}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!Straßen auf und Straßen ab}
\index[vw]{Autoren!Helmut König (helm)!In der Stunde der Orangen}

\begin{tabbing}
1. \=Stra"sen auf und \=Stra"sen \=ab \=schwirren \=die Gi\=tarrenlieder,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\\
1. Stra"sen auf und Stra"sen ab schwirren die Gitarrenlieder,\\

\=seid'ne V"ogel \=auf den \=Lippen \=der To\=reros \=und Zi\=geuner.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
seid'ne V"ogel auf den Lippen der Toreros und Zigeuner.\\ \\

Ref.: /: \=La la la \=la la la la :/ \=la la la \=la la la la la \=la la la la la \=la\kill
\>\bf F\>\bf E\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf E\\
Ref.: /: La la la la la la la :/ la la la la la la la la la la la la la la\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ ole ole o\=la la la \=la la la la la \=la la la la la \=la ole ole o\=la.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ ole ole ola la la la la la la la la la la la la la ole ole ola.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Ebro auf und \=Ebro \=ab, \=in der \=Stunde \=der Orangen,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\\
2. Ebro auf und Ebro ab, in der Stunde der Orangen,\\

\=lockt die Sonne \=Kata\=loniens \=zu den \=Rhythmen \=der Gi\=tarren.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
lockt die Sonne Kataloniens zu den Rhythmen der Gitarren.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=In den H"ofen \=der Pa\=l"aste \=br"ockelt \=von ver\=gilbten Mauern,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\\
3. In den H"ofen der Pal"aste br"ockelt von vergilbten Mauern\\

\=Schweigen die Gi\=tarren\=lieder \=klingen \=nicht in \=Sara\=gossa.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Schweigen die Gitarrenlieder klingen nicht in Saragossa.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Stra"sen auf und \=Stra"sen \=ab, \=schwirren die \=Blicke \=der Verliebten,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\\
4. Stra"sen auf und Stra"sen ab, schwirren die Blicke der Verliebten,\\

\=schwirren die Gi\=tarrenl\=ieder \=in der \=Stunde \=der O\=rangen.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
schwirren die Gitarrenlieder in der Stunde der Orangen.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: George Forestier - Weise: helm (Helmut K"onig) \\
FA: 198 GB: 222 LB: 300 MO: 174 TS: 492 PI:\checkmark
\end{angaben}
